巴爾：C朗離隊令皇馬更像一支球隊，盧帥比施丹更易溝通

巴爾首次在訪問裏詳細回應在施丹、C朗離開皇馬。這位威爾斯球星直言，他對於沒有被施丹在歐聯決賽列入正選感到憤怒。而且，他認為C朗離隊使球隊變得更團結，並表示對主帥盧佩迪古的好感。

巴爾在歐聯決賽前夕，三戰入四球，但施丹照樣安排他在後備席，令他怒不可遏。巴爾向《每日郵報》表示：「我認為自己值得出任正選。之前我一直在入球，所以我難以壓抑自己的憤怒。」

談及C朗的離隊，巴爾並不遺憾，並表示隊友終於擺脫C朗的影響。他說：「你能感受到他的離開，令光線射向那些曾經活在他陰影下的球員，包括我。現在的感覺與有超級巨星在的時候有些不同，我們似乎輕鬆了很多。我覺得皇馬更像一支球隊，我們更多的為一支球隊踢球而不是一名球員。」

巴爾亦表示新帥盧佩迪古較易於溝通，因為他英語流利，而施丹在陣中不說英語。「我固然可以用西班牙語交流，但有時候好難表達得仔細。」不過，他無意評價盧佩迪古和施丹孰優孰劣。巴爾還說，自己並不是執意想重返英超：「你會有思鄉的時候，想回去在自己祖家的聯賽踢球，但我現在很享受為皇馬踢球，這是世界上最大的球會，可以拿很多冠軍。」

似乎C朗真係比到好勁壓力佢D隊友
而從結果去睇, 呢種壓力可以迫到隊友發揮更強既實力

買佢返黎就係諗住佢接c朗班 點知c朗都未跌watt佢已經回哂塘

同廢柴圍爐就叻

做文員啦

搵定工啦
光頭佬都番埋黎

去曼/熱

係呀 好輕鬆呀 而家咩杯都唔使爭真係好輕鬆